台七旬老伯玩《Pokemon GO》23部手機同步如孔雀開屏捉精靈

[url]blob:

有咁吸引？

華碩搵佢代言添